我相信仲有好多連登仔都無follow 隻狗乸!!!!

無follow 嘅留個正皮

推

咪撚follow 隻狗乸, 集中理番其他正經post ok?

比唔到正負評
但冇Follow 又唔係靚 又唔係要識
Follow嚟做咩

睇gay porn都唔睇隻狗

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

平時發夢又驚比人影, 依家又直接交名比人, 屌你地係咪傻架

每個星期出去行一轉，和理非又好勇武又好 大把又靚又心地好有氣質既女仔啦

我要單眼護士妹妹

j rose ma好過

冇follow,就算follow都唔會用自己真acc咁on9 ar ma?

Ok

睇gay post 都唔睇狗毑

連登全部唔係gay就係毒撚，只對大波型男同二次元有興趣，現實嘅獸人佢地無興趣加

我相信仲有好多連登仔唔會為左件咁樣衰嘅狗乸而出賣自己

咁柒 不了

大家好難得先connect 到, 唔好比件樣衰狗乸分化到

比唔到正皮嘅都幫手推

唔靚follow黎做咩

完全無理過

唔follow 嘅都幫手report 佢

要睇女去發夢啦，知唔知有幾多良心絲出嚟呀，竟然去 follow 隻狗，狗都唔屌呀

report 條狗乸

人獸不了

一d都唔靚，淨係大波

要波就搵個奶媽啦

unfollow 加 report 佢

我就齋睇冇科撈過

好仔吾follow follow正仆街

屌! D狗自己Follow啫!

無follow 嘅都幫手檢舉

明明個ig 都無private 到, 乜相都睇到, 啲人follow 黎托柒咩

分分鐘係D藍絲自己LIKE
琴晚睇完都冇人傾, 今日突然咁多個POST 唔知係咩人開既呢

冇望過

檢舉佢封ac

軍妓 不了

連登仔有冇搞撚錯呀,呢件差婆強不過大媽多少,咁都J得落手

搞到軍心散渙,J完死番出黎做野

無睇話無j過
利申女朋友A

靜靜地j 唔撚得嘅? 係都要follow, 有無咁撚蠢啊?